越南又示威！又打起上嚟

有人徒手執TG

多數人冇豬咀得口罩

咩事

唔知睇唔明越南文

舊年6月果陣 我地都係咁上下裝備

人地好勇武

橡膠子彈射地

咩事?

窮係惡d架喇

美軍都打得走

Same ask

樓主唔答

唔通準備排華

今次唔通因為病毒?

越南人打過仗

勇猛善戰

面都唔洗蒙